有無巴絲過去香土屌鳩班藍屍廢老黑社會打人？屌埋班偽人助紂為虐。

出兵討奶共狗。

今日聽到有人話逐個麻雀館掃
心諗 唔驚比黑社會打咩